熱刺3-0利

一定係

就係你呢啲仆街成日水9人，你落場踢咩依家？3-0你點知？

因為希望在明天

你咪戇鳩，當利物浦場上少於7個人就判輸3:0
你唔係當熱刺MMA流下話？

打波先黎落雨

角球數？

紅牌數

場波後日先踢

宇城飛3:0樓主
因為樓主走左場

有冇人細細個試過扮狗飲水？？

樓樓上係狗

就係你條笠水狗搞到人地比人打

世界情色王: 聽說你是昆明的老大，我想見識見識。
誰知世清聽了，嚇得雙腿發抖，直怪自己不知天高地厚，哪裡還敢赴會？
宇城飛卻沒有食言，如約來到台灣面館，從里到外沒有找到一個姓世的人，暴怒，凡進來一個男的，他就衝上去抓住人衣領問：「你是不是世××××？」嚇得滿店顧客皆作鳥獸散。

咁買利 3:0 / 4:1 就啱數, 多謝樓主提供致勝波膽

爆

兩公婆都係隱性猁狗

Eriksen23 肉酸兩個死基佬

笑撚到我

艾力神23聽晚之後就狙擊利狗

咁撚25
一起反酸啦屌

5會左，我唔係25
我笑佢肉酸